屌你老母咪撚qoute啲簡體好冇呀，咁我block黎有咩意思呀

你高唔高興關我撚事

我邊隻字寫唔高興

應該係站務台開，叫admin 整到出唔到簡體

唔係，我係叫你地見到唔好qoute
個app啲bug都未搞掂，應該唔會理呢啲住

Qoute 點解？？？

quote